熱褲小肥妹(福喜)

四川好無食？

好撚肥

好

Shake, rock your belly

熱褲小肥妹

幾時影熱褲呀

得左邊兩隻好食 其他兩隻垃圾

今次d醬好垃圾

依個真。。。
左2其實都怪怪地

左2蜜糖芥末正喎

sor 眼殘

咖哩唔係咁稀應該都ok

我寧願佢出返之前隻韓國炸醬味

比4盒蜜糖芥末is ok

一定要bbq同甜酸

褲妹我諗翼今次真係撞到你 頭先係m記又係見人咁擺啲雞去影相
我影低左 不如tg send比你睇下係咪🤤

咖哩同蜜糖介末好食
其他難食到嘔

我覺得橙色最難食

終於見到你 不過估唔到你個性別同樣都岀乎我所料

同感，最右個個隻味有d怪

吓係咪點錯相

會好滯 搞到食唔到18件